［不割］【太子衝突】男子疑持刀斬示威者反被襲擊 警追緝三名示威者

【太子衝突】男子疑持刀斬示威者反被襲擊 警追緝三名示威者

周五晚（6日）太子衝突，示威者的戰線擴至旺角及油麻地一帶，其中旺角廣東道有一名紅衫男與示威者爭執，他被拍到持刀追斬示威者，事後登回一唐樓單位，有示威者追至施襲，並以硬物撞毀單位大門。警方接報後一個多小時到場，將屋內包括紅衫男在內三名男女送院。該名男子受傷，沒有被捕，警方將案件暫列「襲擊致造成實際身體傷害」，並追緝三名示威者。

昨深夜近11時，大批示威者聚集旺角至油麻地一帶，期間一名身穿紅衣男子，現身廣東道近奶路臣街旺角街市對開，被拍到手持菜刀追斬示威者，示威者以垃圾筒、雪糕筒等還擊。消息稱，混亂間有數人受傷，其中一名男傷者右手腕及手指浴血。據悉，與紅衫男相識的一名女子阻止無果，更一度被他用刀指向腹部，混亂間她亦受傷，兩人事後返回廣東道一幢唐樓。示威者趕至，並以硬物撞穿單位大門。

警方於昨晚10時57分接報，但至今日凌晨零時左右，首先有救護員抵達，並發現屋內包括紅衣男在內兩男一女，當中該女子受傷，由救護員即場治理。15分鐘後，即距離接報後一個多小時，多名防暴警到場調查。至凌晨約零時30分，該名紅衫男最先被防暴警帶走及送院，他右手包紮，並稱：「就係俾人打囉而家！我保護自己！」另外兩名男女，亦先後登上救護車。

警方表示，案發時涉案姓韓（拼音：HON，59歲）男子與其姓王（拼音：WANG，42歲）女朋友，於新填地街與奶路臣街交界，與另外三名男子因瑣事爭執，其後該三名男子尾隨他們至廣東道1033號，並懷疑以硬物襲擊他們，及毀壞上址單位大門。警方將案件暫列「襲擊致造成實際身體傷害」交由旺角警區刑事調查隊跟進，正追緝該三名男子；兩名事主則面、眼、手受傷，被送往廣華醫院。

Source: 01

屌你
藏械廢老斬女朋友唔洗拉？

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

又係斬人既唔洗比捕 日日係香港發生咁既荒謬野 大家愈來愈麻目

警方表示，案發時涉案姓韓（拼音：HON，59歲）男子與其姓王（拼音：WANG，42歲）女朋友

反而好奇想知點通緝
上得去既手足應該都full gear
跟衫同裝備通緝？

只係支共港共先會有呢種事

戇撚鳩

收皮啦垃圾賤畜

屌 咁撚on9 班狗思維好應該比外國人見識吓

宜家班狗反轉件事去講

叫撚左撕鳥啦
報警撚

呢個世界變

變被告 屌你老母殺人犯食撚屎啦

用對波襲擊阿蛇都入罪咪仲PK

唔係第一日嘅事啦

其實班狗係咪宜係覺得會無事 無人追究

唔係我想麻目而係我可以點做?
200萬人上街政府當你唱歌

生豬肉囉

cls拎刀斬人拉都唔拉
戲都懶得做

鳩拉一兩個當破案，又有阻嚇作用

乜撚嘢啊，今次係隻恐怖分子報警㗎

畀人打保護自己？我睇撚住你拎刀拎水喉講打人先

屌你老母，下次唔好畀佢叫到狗黎，點撚解我地做咁和平啊！反擊啊，同埋警惕啲啊，好多藍絲會打人斬人，多啲望下身邊人，佢地做初一，我地係要做十五嫁
民意係唔會轉嫁

屌你老母死黑警大大個拎刀斬人企係面前你唔撚拉？

痴撚線

乜嘢不割？! 直頭支持啦

原告變被告???

篤d左膠出黎

香港警察 狗屎垃圾

不如我地篤3件藍絲幫popo交差

打撚死條廢老都唔割。

唔係臥底就係藍絲做

Wang
又係啲廢老帶啲蝗黎香港住

斬人都無事 拉自衛果個

屌你老母riot police

真係離西哂譜

私了走人啦

比黑社會更畜牲

因為表達方式對政府無壓力
如果二百萬人係上街做某啲野又唔同講法

手足做緊你班仆街應做但冇做嘅野咋，成班食屎狗一世係狗屋瞓啦

cls 攞菜刀出街斬人唔拉
FA袋較剪就話藏有攻擊性武器

執法者喎
旨意你就搭飛機啦

斬人唔拉 拉比人斬嘅 大家知道斬人係不需負刑責未？

推

接報個幾鐘到場

屌你老母

私了得好

而家係D廢老打完斬完自己報警求自保，下次見佢攞手機識做啦

屌你老母啦 以後對藍屍全部私了呀

以後邊撚個再報警 打撚死你地

仆街 比人斬仲要比人拉

仆你個街班死狗 一定要慢慢同你地班仆街計

都已經唔係第一次了

今日知要做乜啦咁多位手足
自己埋位

仆街狗

做乜鳩?

同大陸一樣

人手置頂
以後大家知點做
根本沒得選擇

私了吧

佢斬完人比義士毆咗幾嘢後縮咗入屋，義士爆門果陣佢係屋內報警

案發現場係唔係廣東道1033號1樓？

被人反cup就會變受害人

姓wang既女朋友
又係溝大陸閪既死廢老 私了得好

On9斬人唔洗拉
個個望撚住佢當街當巷拎刀

斬人冇事，自衛就比人通輯？

原告被被告

私了左佢嘛

咁都得，真係好L嘢。

唔可以麻木㗎
麻木咗就無咗團火
我地要日日保持對黑警憤怒
對政府憤怒知道訴求全部答應

斬人變受害人

有人報警未，仲要有片證據。

都知冇用，但都要制裁掛。跟足指引一定會捉佢地

將軍澳斬人果個做左condom?

廣東道1033號 閣樓

有片有真相年代冇得呃嘅，最緊要有片

無錯 要改變心態 不過左膠同和理非太善良反而累事

咁都唔入藏有攻擊性武器呢個門檻已經好撚低, 連gear, 棒球都係

廣東道1033號

721 都冇一個被控藏有攻擊性武器

藍屍廢老打輸就報警廢物

下次我地揸刀記得向黃c斬空氣俾poop 睇

打撚死班死藍絲

又黎，cls

荒謬

男子疑持刀斬示威者反被襲擊 警追緝三名示威者？
點解係追緝示威者？

人地拎刀都唔拉
On99

國際見

一定要大力英文文宣

cls

垃圾黑警選擇性執法令到人地會選擇私了
冇人會想報警處理

麻木先好
我地底線越黎越低

可能斬人的係佢地手足

都唔明到今時今日仲有街坊去報警
警察叫得示威者做甲由
根本唔當我地係人
梗係幫打甲由既義士啦(佢地角度)
一而再,再而三咁樣
其實真係好打擊我地支持者既士氣
再唔轉變心態
我QUIT了

你地搞到人地斬中自己老婆真係心情幾差都笑左出黎

之前斬人同埋打甩人門牙既仆街有無警犬保護同埋知唔知佢住邊。洗唔洗揾人保護佢地。我驚有人走去為義士報服。

我屌你，攞刀劈人嗰個唔拉
通緝俾人劈嗰個？
你無撚嘢下

黑警真係黑警，無撚得救

新移民

黑警接報一小時後到場

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

做文宣 推比外國人知

又原告變被告呀？

接緊軌
支那鬼國先會發生既事
而家香港都會出現

斬人唔拉
斬狗呢？

香港無法治好耐啦

黑警死全家
仔女死先

迫香港人屠狗

全部連登仔都係得吹字

有地址，有排玩

報比蘋果先？

記住 backup 呀

拎晒刀斬人連攻擊性武器都無

星期一警狗狡辯會就會話一對夫婦被示威者襲擊受傷

twitter

斬人都唔拉，屌你死差佬。

你係藍屍咪得

仲報警嗰D係弱智

放心,到時佢會放度門俾人整爛既相,
然後開始作故仔

ON9
斬人唔撚洗拉?

backup ah

呀sir:我睇唔到佢有傷害到其他人

其實一日有呢d事，一日都唔洗吊淡

所以一定要C了

其實連勇武都太善良啦
老黑廢老一早拎哂刀
勇武仲係用遮陣
所以佢地根本唔怕
拉又唔會拉
比勇武捉到最多打一獲又走得甩既
又唔會斷手斷腳斷手筋斷腳筋雙眼被插爆
所以佢地根本唔驚

揸刀都係受害人

反白色恐怖！廢老斬人唔駛代價呀！？私了！

907 機場攻略(濃縮版)
無時無刻緊記自己普通市民/旅客身份

- 一定要提早到機場！ 最好十二點已經係機場
- 市民/旅客裝，唔着黑色衫，唔叫口號，可以戴普通口罩，唔需要其他裝備
- 地點: 暢達路巴士總站 或者 暢航路
- 交通: 優先搭巴士入，建議大家首先 集合左係青馬收費廣場 再搭巴士入機場，機場快線去 香港站
- 青馬收費廣場係交通樽頸，如果所有途徑巴士都要埋站會好影響交通；同樣，香港站一停，機鐵就送唔到遊客去機場
- 如果巴士唔停青馬收費廣場就直接入機場；如果直接停A同E機場巴士服務，旅客要搭巴士入機場就唯有 去東涌
- 策略: 到左機場唔一定要企定等， 緊記市民/旅客身份 ，可以係周圍行行企企，排下隊，落車上車

- 無論如何都唔好係 T1/2 機場客運大樓附近設路障塞路 ，即使有任何行動都一定要 等到三點 後全部人入左機場先

關於清場/逃走路線
- 無時無刻緊記自己普通市民/旅客身份 ，萬一警察真係清場，記得 緊貼其他遊客 ，佢地去邊大家就去邊， 普通市民/旅客冇犯法係唔需要逃走
- 有咩合理原因可以係機場範圍出現？接機/送機，參觀機場，巴士/地鐵愛好者，即興旅行，等等

黑警 全港市民憎鳩你地唔係無原因嫁 斬人你斬可以唔拉 仲拉番被人斬既人 唔憎你地憎邊個？

手足今次做得好
Hit and run

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

Cls

撤回完全WFC

多謝popo

蝗狗攞正牌斬人無事

之前地鐵站拎𠝹刀衝向差婆果單野，差婆就係合法開槍
家下拎刀斬市民，市民自衛還拖反而要比人拉
黑警唔撚幫手預撚左，但仲要拉鳩番比人襲擊既市民係乜撚野道理先

痴撚先，返撚左古代

香港需要地下判官

影撚住佢用刀斬人
仲可以老屈係三個示威者襲擊

哈， 轉去外國畀人睇下幾咁智障囉

我話我撐警 斬藍絲得唔得

原告變被告指日可待

直播影到咁 ，揸刀落街都冇問題？

反擊 變 反被襲擊

不再報警，私了

痴撚線
尋日睇住live 係佢衝落黎斬人

唔通真係人地打你右邊 你要比埋左邊佢打？
姓wang

屌你老母

持刀斬人都唔駛拉

下？

cls 尋日睇l住呢個阿叔拎刀出黎追斬

荒謬到你唔信

個單位以後唔使住人
隔離屋多得個紅衫佬唔少，又要迫住搬
地址全世界都知，又可以俾人自出自入
唔驚人地返黎報仇咩

食屎

連人帶屋

睇完又點
外媒報完咪得個知字
第二日就唔記得啦

下次識做啦

樓上咁多屌人報警撚
條廢老斬傷自己條女後龜縮返屋企報警
門都俾人爆撚埋
而個大陸婆仲幫手阻住個廢老發癲

拎刀斬人叫因瑣事爭執？黑警執法已冇公信力

香港警察毫無公信力，政府只會打壓市民，包庇警隊胡作非為，根本是官逼民反！

又浪費納粹人錢醫啲無貢獻蝗蟲

佢斬人有影片，佢所謂俾人打係冇片喎，會唔會係自己家居意外跌親呀？

我諗成班都係無睇過live就尻up
btw今次左膠真係做到嘢

因為你淨係「行」出黎囉
求個天跌個公義和平社會比你囉

俾勇武請食垃圾桶

強力建議武術成為必修科，強力建議將短跑列作第一課外活動！

Sorry 借位
【聯署告急】簽個聯署好難咩？唔想輸嘅人請入一入黎！唔想曾偉雄任聯合國要職都入一入黎！

on9

cls班狗做到出面

報警前唔該停一停諗一諗，真係報得到先好報！

唔想追post
ching可以再貼個地址上黎嗎
打算搵日飲到醉醉地，帶把刀
。。。。。。

警犬做呢啲野覺唔覺得羞家？ 為份糧，為私仇，你地將是非黑白癲倒到咁？

屌你老母，法治精神丫那？比人斬反擊反被通緝

死黑警

立場同蘋果live好似有

私了撚好波

斬人個個冇事？咁以後私了都記得用刀

黑警果然無令我失望

有片

所以話

敬告各位手執長竹長類物件手足:

刺! 唔好揮!

根本hold喺腰間固定, 發力一衝追住嚟篤件事就完, 點會仲俾佢拉埋個女人返到屋企仲要變被告

果3個破壞大門就想告襲擊造成傷害？
係街比人還拖果條數又想屈落佢地度

睇著呢d新聞，真係著撚哂

支那人

立場記者係一條馬路對間比人打d 狗都走唔切啦
仲有人話d 狗好公正真係食屎大

Black bloc有手套捉條撚，不過依幾日暫時唔好發夢了，等人權法通過先

林奠狗無誠意解決香港問題

大家睇清楚現在的法治未？
係咪仲要有法治精神？

拎菜刀當街斬人再自己報警求救都可以無事

唔好再問點解針對黑警

又收弱智左膠害

斬人果個又唔駛被追捕
今次有地址大家識玩啦

跟本鋤唔入 但係要拉你搞鳩你囉
勾你擔保

唔好咁天珍
佢大可借呢件事屈落其他佢想拉既人到

反正就係學你話 分唔到邊個
佢可以硬砌其他人

死黑警，屌晒你地

我支持香港警察，我可以斬你了

咁都唔使拉

Sorry 手殘咁錯左

疑？疑你老母呀支狗01

黑警痴撚線

你憑乜去割

洗白？
邊條仆街話黑警洗白架？

拎刀出去斬人果個都唔拉？傻撚左？

原告自衛變被告
p.s. 手足斬致命位啊

鳩捉囉

大家都知邊個單位
千祈唔好去搞

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

不割

被告變原告

屌你老母
下次再有
唔該狠心啲打到佢殘廢先好 打一儆百!!

私了嘅重要性

原來宜家持刀斬人唔洗拉？？
4 點問下阿蛇

唔係覺得

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

#我不自殺聲明

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

屌你 斬人你又唔拉

斬人唔撚通緝？

908美領

斬佢女朋友唔駛拉

斬人唔洗比人拉？

係藍絲做

C鳥

斬人唔會被拉，大家識做啦

屌佢老味放生個斬人佬
分分鍾係警犬黎

On9

依種不公平對待咪係d人每個星期出黎嘅原因囉差佬

CLS

以後見到班死藍絲 絕對要私了
打撚死唔好報警

斬人個個就無事
被人斬個個就要拉要鎖
死黑警

6月到依家都係咁

黑警真係好撚垃圾
到時啲廢老斬到你親朋戚友 可以逍遙法外
記得係你地班仆街一手造成

都係嗰句，講到口都攰，報警只會害自己人，有藍絲大陸狗玩野大家應該知要點做

多謝手足保護在場市民

跟本冇人追究

屌晒黑警老母!

香港人仲要忍受呢d事到幾時

我哋囉 贏嘅時候